Haar zeden bracht enige geruststelling voor Edward en hij was moed genoeg om te zitten, maar zijn verlegenheid nog hoger dan die van de dames in een deel, dat de zaak zodanig redelijk, hoewel zijn geslacht kunnen zeldzame; zijn hart was niet de onverschilligheid van Lucy's noch konden zijn geweten hebben nogal het gemak van Elinor.
